宅男專科題:熟同唔熟既fd傾到性需要問題大家試過點回應?

由於宅男專科相信多數出黎做野先會遇上有人咁問起如果讀書巳經有問都可以講出黎分享下
例如1.咁平時點解決性需要
2.幾耐打一次 3.有無去叫G

唉～問得多餘....宅男又豈會有咁多人係隔離談深入問題...

咪照直講囉
有咩好回避姐

唔通你話你唔打？
有女友 唔叫雞？

男人問就尷尬 女人問就有企圖 點會問到